Il suffit d'ouvrir le fichier page page.py dans le dossier  sources et de lancer le programme
Choisir  son sport et essayer d'arriver à la ligne d'arrivée
Puis fermer la fentre pour revenir sur la page initiale
Utiliser les fleches pour faire bouger les sportifs 
